[Daddy快訊]熱刺已經同摩連奴建立聯繫

你叫熱刺果班mma 轉防守格？ 諗下都覺得痛

唔係講笑 真係諗到都覺得痛

終極mma

摩連奴呢種冠軍級教練教熱刺真係隨時奪英超

踢場波都會生靈塗碳

變第二隊下體會

咁普帥去皇？

防守mma

無錢買人都去

踢來回高速球囉
其實熱刺根基都唔係全攻型啦

熱刺好多時都係靠快攻/打反擊入球
同daddy既哲學冇衝突

回撚晒塘啦仲要佢
10年前同哥狗一時瑜亮
而家連鳩普都打唔贏

又有比比玩

完美配合

最強殺傷力

下年冠軍係熱啦

認真 教葡萄牙國家隊啦

熱刺咪仲窮 邊有咁多資源俾daddy用

哥狗咪一樣比高普騎住

又吹到摩狗咁大
係勁就唔會敗走英超啦

Son 要變真sonaldo